有無人記得有首音樂係無聲音？用身邊既聲黎做

如題..有無人記得有首音樂係無聲音？用身邊既聲黎做

John Cage 4'33?

有無咁多人忍唔到咳 痴線